# Реализуйте игру в крестики нолики с помощью класса GameField

## Создайте класс GameField, со следующими обязательными свойствами и методами:

- state - информация о клетках поля, изначально все клетки пустые;
- mode - свойство для хранения информации активного игрока (крестики или нолики), первые ходят крестики;
- isOverGame - игра закончена или нет;
- getGameFieldStatus - метод для получения информации о состоянии игрового поля;
- setMode - метод для изменения активного игрока;
- setFieldCellValue - метод для заполнения клетки поле (обязательно должна быть проверка занята ли клетка другим крестиком или ноликом) - вводите координаты столбец - строка с помощью модальных окон.

> Вы можете написать свои свойства и методы, но в комментариях укажите информацию о работе.

\
`Создайте объект класса и до тех пор пока кто-то не одержит победу скрипт должен выполняться. В конце игры выведите сообщение пользователю с результатом игры.`

\
<b>Пример</b>:

    class GameField {
        // тело класса
    }

    const gameField = new GameField();

    while (!gameField.isOverGame) {
        //игра идёт
    }

    //вывод сообщения о результате игры

Готовый код разместить в репозитории гитлаб, в качестве ответа на портале отправьте ссылку на файл
Код должен работать в онлайн песочнице: https://plnkr.co/edit/
